9月12日13:00：荃灣黨鐵站有兩個護閘手

呢啲廢老 跑幾步都唔知佢追唔追到車尾燈

報上驚方個WhatsApp

on9仔

報whatsapp狗線

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

岩岩chock閘都無人理我

A出口？

綠楊果邊

捉佢出去私

果兩件廢老係A出口

呢D呀伯，唔小心撞低佢，死q左就變殺人。小心

係咪大陸啲屈錢黨啊
咁真係好危險喎

佢地負責睇水？
唔通又想發生無差别…好驚，都係報警拉咗 d 可疑人物先

P牌推唔到
荃灣人認住佢地

推

暴徒熱線報料